大家同同事有無可能做朋友？

職場如戰場，同事之間互相陷害聽得多，但做唔做到朋友呢？

人夾人啦 99%都係賤種黎

做到 好彩搵到一班on9仔

FG 之後兩份工都可以搵到朋友喎
轉左公司之後都有keep 住出黎食飯

pt仲可以既 大家差唔多年紀又讀緊書既話 如果ft真係乜9年紀都係敵人 分分鐘依頭對住你笑果頭整鬼你

做唔到 但身邊好多同事都得
究竟點解會咁

有，以前做工廠時識到幾個，就算十幾年後都係咁fd,

離左職之後可以
在職時都係保持返一定距離好D

pt time 最易識
同埋睇你咩工種，細鋪都易識

我份part time係大公司做，咪一樣同事跣獲金

Agree
不過離職後都係得一個同事做得番好朋友 好多年了 變左真係好朋友

同公司做唔到，離職後做返朋友關係

唔同post咪得

有 收工一齊去打機食飯 而家轉哂工都會間唔中出來食下飯

唔同位唔同級就得
大家做埋同一樣野 其實心底裡都知
老闆升人一定係二揀一

番工果陣會講下笑 傾到幾句公事
但放工不會聯絡
而且住得好遠

呢樣真呀
點都覺得有d唔啱嘴形，唔係一班人搵野笑就冇野好傾

我們的生活圈子只在公司範圍重疊
離開左公事和同事 真心諗唔到有咩傾

通常做到fd都係resign之後

主要睇工種。
同事之間無乜競爭既話，就有朋友做。
同事=爭飯食既敵人，就好難有朋友。
當然實有例外。

做到啊 私底吓有whatsapp snapchat 仲會間唔中約食飯
不過我返pt 大家差唔多大

心地善良嘅女仔都ok嘅

以前返Part time 同暑期工就易識到朋友
但而家full time就 不了

要睇下你同同事有冇直接嘅利益衝突... like sales... 我就賴過嘢

同啲同輩有時放工放假會約埋食飯，睇彩數，好彩我遇到個班唔係閪人